TODO

Dans un premier temps, ce package est à intégré sur les api de Amsom Habitat

S'assurer d'avoir en variable d'env 'MAIL_ENV' qui défini si on envoie les mail ou non

On peut avoir un MAILER_DEFAULT_FROM qui permet de définir l'expéditeur par défaut
